{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 호텔 라온"
    },
    "text": "2021年2月に金海三渓ホテルラオンがグランドオープンします。 ホテルラオンは最新化された設備とリーズナブルな価格で最高級アメニティと客室サービスを提供し、お客様の満足を最優先に考えています。 ホテルは計28室の客室を保有しており、釜山-金海軽電鉄長新台駅とヨンジ公園駅が近くの電車駅です。 ホテルはサポート言語で韓国語を提供しています。 ご利用案内によると、全客室は2名基準で、追加人数は当日現地にてお支払いいただけます。 しかし、4人の入室は防疫規則で禁止されており、未成年者の同宿および男女同室での宿泊も入室できません。 また、客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ホテルでは繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があると案内しており、周辺環境についての案内も提供しています。 ヨンジ公園、ホームプラス、釜山金海軽電鉄長身大駅、金海カヤ大学、金海カヤテーマパーク、金海CGV、金海旅客ターミナル、そして金海インジェ大学までの距離と時間も案内されています。 連泊の場合は1泊当たり1万ウォンの現地決済があり、訪問者のレビューによると宿はきれいで静かでリラックスできるそうです。 コストパフォーマンスも良く、備品も満足していると言われていますが、一部のユーザーは退室時間に近づくにつれて追加料金を要求する不便な経験をしたこともあります。 また、トイレの匂いが悪いという意見もあります。 これについて念頭に置く必要があります。 ホテルではコロナ対応で常時防疫と消毒を行い、最高級寝具とホテル式マットレス、大型浴槽施設などを提供しています。 他にもホテルラオンは近くで最大の客室サイズを誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラオンはいつオープンしますか？",
            "answer": "2021年2月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "最新化された設備とリーズナブルな価格で最高級アメニティと客室サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "ホテルラオンは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンの最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルラオンの最寄りの電車駅は釜山-金海軽電鉄長新台駅とヨンジ公園駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンで話されるサポート言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルラオンでは韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンでは何人までの入室が可能ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で、追加人数は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンでは未成年者や男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "4人の入室は防疫規則で禁止されており、未成年者の同宿および男女同室での宿泊も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンでは物破損や盗難の場合にどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンの周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ヨンジ公園、ホームプラス、釜山金海軽電鉄長身大駅、金海カヤ大学、金海カヤテーマパーク、金海CGV、金海旅客ターミナル、そして金海インジェ大学が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンの連泊には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊の場合は1泊当たり1万ウォンの現地決済があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンの利用者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、ホテルはきれいで静かでリラックスできると評判です。コストパフォーマンスも良く、備品も満足しているようですが、一部のユーザーは退室時間に近づくにつれて追加料金を要求する不便な経験をしたこともあります。また、トイレの匂いが悪いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンではどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルラオンでは常時防疫と消毒を行い、最高級寝具とホテル式マットレス、大型浴槽施設などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラオンの客室サイズはどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルラオンは近くで最大の客室サイズを誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 652
    }
}